趙氏讀書生活 中共隱暪武漢肺炎致大亂，何解還有人相信黨相信國家？文昭：大躍進中國人也不造反的解答，

趙氏讀書生活
中共隱暪武漢肺炎致大亂，何解還有人相信黨相信國家？文昭：大躍進中國人也不造反的解答，20200126

除咗醫護
垃圾政府都推緊社福界去死！